［勁量！渾身是勁！］勁量摺機 Energizer Power Max P8100s

勁量 Energizer 早前推出過一款大得像磚頭的智能手機 Power Max P18K Pop，擁有 18,000mAh 電池，號稱可連續播放 48 小時影片。而除了那部大牛龜之外，勁量繼續發佈一款可摺疊的手機 Power Max P8100S，它在翻開的狀態下最大可展現8吋熒幕，更支援 5G 新一代流動網絡。

這部手機的摺疊式設計跟 Samsung Galaxy Fold 相似，同樣是內反式設計，「封面」是一個解像度為 2,160 x 1080 的 6 吋大熒幕，而攤開之後裡面就是另一個 8.1 吋大的熒幕，該熒幕解像度達到 2,048 x 1,536。

電量方面，雖然沒有早前推出的兄弟機 Power Max P18K Pop 多，只有 10,000mAh，不過已經比大部份智能手機還要多，當然也是可摺疊智能手機當中，最多電量的一款。而它使用 USB Type-C 插口，可支援 18W 快速充電。

至於硬件配置，Power Max P8100S 搭載 Snapdragon 855 處理器、8GB RAM 與 256GB ROM，另外支援 microSD 擴充容量。內置有 2,400 萬像素感光元件的前置鏡頭，以及 4,800 萬像素＋1,200 萬像素感光元件的雙主鏡頭相機。搭載了 Android 9 Pie 作業系統。此機未來將會推出支援 5G 網絡的型號。

不過在 MWC 2019 展覽當中，這部 Power Max P8100S 只放在玻璃飾櫃裡給大家拍照，仍未能給到場者拿上手。售價方面，據稱將會以 850 歐元（約HK$7,592）的價格推出。

勁量應該會蠃在血統上

出處

摺mon變公廁

個個都等Samsung 出手先

sansung 華為 勁量
三部入面samsung 部野最7

又平又核電
邊個話新技術要包容下貴？
出多一個禮拜就變舊技術啦
下個月應該5000樓下就有

7千

個鉸位好似好廢咁

個機背咁花 pattern黎？

摺機機王

期待將來過氣個價會插水成點

當年LG曲芒機

等one plus 摺MON

第一張圖花晒咁，咩玩法

樣衰但摺機黎講最實用
打開真係似tablet，又夠大電

係唔係玻璃櫃花?

當佢係一部摺得埋嘅tablet

中間粗成咁不如整到nds 咁算啦

你睇清楚未?